你班友乜柒都杯葛，最後得返你自己一個打J

身洪gay

講鐵

小店

...

弱拿

CCTXB

良心小店冇人杯葛